幫男友含完畀佢好似派大星咁推落地

好長篇，大家唔好介意

好開心同男友最近復合約2個月
（之前行左半年，散左3年，期間我冇拍拖因為放唔低，佢有1個長女友）
我係佢之前比第兩個男友用手指入有高潮，但冇真係ml
男友就以前識佢就知佢有性經驗
之前分手原因我成日發脾氣又係街鬧佢，唔識尊重佢，到最後我發脾氣話分手點知佢冇搵返我咁就完左，一直我耿耿於懷又放唔低又自怨。

分手初期我登入佢fb check 佢D相，其後我時常mon住佢fb,知佢有女朋友，喊到我痴線，又暴飲暴食肥左幾廿磅，之後發現自己有情緒病，一日廿四小時都諗起佢，連發夢對見到佢，對身邊任何事都唔上心。最初直其後佢年年生日我都會fb祝福佢，亦暗地買生日禮物比佢（當然冇機會送出），到今年佢1月初生日我fb留言，點知果晚佢whatsapp 我thank you 同問我最近點，之後果幾晚大家傾左好耐，一星期後佢keep 住約出黎食飯，到2月中大家一齊。

尋日去左男友屋企煮飯仔（我單純諗住煮飯），入到屋佢話好熱沖涼先，之後我就煮飯煲湯跟住佢沖完涼我又唔想佢再熱過就叫佢等食唔洗幫手。
食果時佢話好味令我好開心，大家餵對方食，但飲湯果時佢要我用口餵佢，點知佢將我比佢啖湯比返我，跟住loop幾次，我幾驚要飲，好在流晒出黎。咁衫污穢左我幫佢抹，佢又幫我抹，佢將紙巾按下我胸又借D依個咀控埋我胸輕力錫（我接受到所以無say no加對佢溫柔咁講食飯啦），之後繼續餵對方食飯。
洗完碗大家企係到攬左陣傾計（佢有掃我背，pat ），我成身汗就去左沖涼。

沖完出黎，佢抱我上sofa ，令我訓底，我驚到硬左，佢就係我上面錫我，我用雙手撐開佢唔比佢身貼到我，佢耳邊輕聲同我講只係錫下唔會咩，我就鬆開手任佢錫同摸，慢慢佢拉起我衫好大力錫胸同大力摸（我忍住無出聲），慢慢除埋條裙。

我feel 到有野頂我下面，佢硬左就除褲，果刻大家都著內衣褲，我驚到面紅，佢擘開我腳用佢著住低褲好大力一下一下咁頂我下面，一路好大力咁渣我胸重大力啜奶點。佢渣到我紅晒，又拍我對胸，我唔敢嗌痛，因為今次復合我唔敢再發脾氣，好驚再失去佢只係識嗌同攬實佢，我望住個鐘真係好驚，見佢由7點13分頂到我7點17分。

其實食飯同沖涼時我有濕，沖涼果時重濕到一絲絲咁流出黎，但佢頂到我乾晒又痛。

之後佢拉開我胸圍，係拉開唔係除，大力咁錫胸，對手就除我底褲拉到腳眼，我想合埋對腳佢就大力擘開，我下面就比佢睇晒，我擰開面，佢講一句：摸咁耐都扯咁小。

佢坐係身將我屁股放係佢大脾，拍左我pat 幾下，之前伸手去前面佢唔停大力按我蛋蛋，又彈，但我都係好細。放返低我，壓係我上面，我望下個鐘7點32，佢用1隻手指放入去，我好唔舒服，佢拎返手指出黎，又入又出，我眼尿就忍唔住眼角流出黎

呢刻我身體好似比一個深愛的男人擁有唔係應該開心但我感到被完全羞辱，我愛佢但點解咁對我，甚至問自己係咪比佢報服……佢變得好陌生……

我抹開D眼流，繼續比左佢，手指出入，咬，突然我感覺到下體抽搐，口裡說不身體卻很誠實，我黎左一個毫不興奮的高潮。之後佢企係身，佢叫我跪係到，我明亦見到佢佢身體語言，佢兩手好快除左內褲飛埋一邊，我果下有預感我將會成為佢內褲咁比佢飛

佢用下面靠近我嘴巴，我用舌頭輕舔佢下面，慢慢由根部舔上去，開始見到有D分秘我輕力啜，點知佢講句:含都唔識！就用下面插入我嘴，唔係深喉，但我黎唔切反應，真係好累又辛苦。

好快佢抆出條野，chok幾下又插返我嘴，突然大力抆我乳頭，加上我嘴好累唔小心輕力咬左一下，佢下意式抆條野出黎，好惡望住我，我未見過佢呢個眼神佢用下面拍我面幾下，好痛，但我係心痛，我做錯咩，但我忍住唔敢鬧佢。

佢又chok佢下面，叫我張開口，我知佢想射入我口，我唔肯。佢黑面繼續chok 最終向射左係我波上，再比佢玩將D精搽上我對波。

我識做立即拎紙巾幫佢抹乾淨先抹自己，跟住我去沖涼，沖完見佢係房我見佢訓左我諗住攬佢錫啖佢，點知佢縮開再推開我，話訓陣先，我再錫佢諗住想訓佢隔離一齊休息，點知推左我落地。我即刻喊左出離，佢鬧我話又發脾氣佢話以為我想再摸所以唔小心推走我，又話我無改過仍然小題大造。我好委屈，但唔敢鬧佢，死死氣收聲成晚冇訓過又驚又唔開心，佢就訓到隻豬咁，重成晚半夢揸我波又磨我pat, 到今朝我整左早餐比佢，大家都用手出左，就送我返屋企

This

我驚到硬左

睇到硬左果度就唔敢睇落去

太長唔睇 應該係gay post

之後佢拉開我胸圍，係拉開唔係除，大力咁錫胸，對手就除我底褲拉到腳眼，我想合埋對腳佢就大力擘開，我下面就比佢睇晒，我擰開面，佢講一句：摸咁耐都扯咁小。

"佢唔停大力按我蛋蛋"

唔係應該，係肯定

Is Sparta!

原本揸胸以為係女 點知之後講蛋蛋
嚇到9縮

男人老狗著咩裙呀你

仲有戴bra

戇鳩

屌你老味基佬死開啦

高汁！